突然想幫ITZY小姐姐同TXT小哥哥男生女生配..

應該點配好..

唔識TXT...不過yeji可以配我..

留真 yuna配我

照下塊鏡啦傻鳩

照下鏡啦傻仔

收皮啦

哈 酸

Itzy5個配晒我

TXT唔識
可唔可以介紹下...

Soobin小哥哥配我